【Now新聞台】與大公報記者爭執 梁天琦被捕

【Now新聞台】本土民主前線梁天琦被警方拘捕，涉及他八月時在港鐵站與《大公報》記者起爭執。

梁天琦接受本台查詢時指警方星期五去到他位於太古的家中，以涉嫌在公眾地方打鬥，將他拘捕，並被帶往柴灣警署。

律政司方面則未正式提出起訴。

事發在八月中，梁天琦與《大公報》一名男記者在港鐵太古站發生爭執，事後梁天琦的上衣有損毀，而該名記者亦報警指被梁天琦襲擊。

個記者好似已經被起底？

賤蟲一條

我記得起埋老婆仔女

拉錯呀？「阿sir 做野唔使你教」